# dcpub.ru

Пока все дома борются с вирусами почему бы иногда и не встретиться, чтобы социализироваться? Говорим про ИБ и обо всем в мире, пьем (что именно -- это на ваш вкус, но помните алкоголь вредит вашему здоровью;)

## Dev

1. Клонируете репу `git clone git@gitlab.com:dc20e6/dcpub.ru.git dcpub.ru`
2. Идете в диреткорию с проектом: `cd dcpub.ru`
3. Создаете свою ветку (пожразумевается что для дальнейших действий у вас уже есть навыки работы с git, а есди нет, от го за [Git Magic](http://www-cs-students.stanford.edu/~blynn/gitmagic/intl/en/) (лучший, по моему мнению, учебник по git))
3. Устанвливаете Ruby gems: `bundle install`
4. Стартуете Jekyll: `jekyll serve` и смотрите что собралось [http://localhost:4000/](http://127.0.0.1:4000/)
6. В директории `source/_posts` ищете шаблон другой встречи, делаете свою по образу и подобию
7. После этого пулл-реквест в мастер ;)
